黎明來到要光復這香港 同行兒女為正義時代革命

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

已經好耐無聽過

光復香港

時代革命
不忘初心呀大家

洗洗下碗唔知點解哼咗出嚟，之後眼淚就一滴一滴留出嚟

聽多國合唱版聽到眼濕濕

好好聽

黨鐵依加係用blue object 唔再係green object
黨衛軍表示，止暴制亂完了

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

時代革命

光復香港
時代革命

光 時
復 代
香 革
港 命

去返音樂台啦

晚晚沖涼都唱

重有不屈進行曲，會照亮明天的香港

推

日日聽

今日都係咁諗起首歌

以為大家已經唔記得願榮光
晚晚都會哼幾句